<resources>
    <string name="app_name">Ход или статья</string>
    <string name="turn">Ход</string>
    <string name="punish">Статья</string>
    
    <string-array name="names">
        <item>Мачо</item>
        <item>Машина</item>
        <item>Селёдка</item>
        <item>Камыш</item>
        <item>Вертолет</item>
        <item>Черепаха</item>
        <item>Жук</item>
        <item>Сороконожка</item>
        <item>Гомер</item>
        <item>Сакура</item>
        <item>Человек-паук</item>
        <item>Сайтама</item>
        <item>Петр I</item>
        <item>Джекки Чан</item>
        <item>Планктон</item>
        <item>Галкин</item>
        <item>Рыба-клоун</item>
        <item>Месси</item>
        <item>Джек Воробей</item>
        <item>Кронг</item>
        <item>Дракула</item>
        <item>Моргенштерн</item>
        <item>Пугачева</item>
        <item>Князь</item>
        <item>Джон Сина</item>
        <item>Доминик</item>
        <item>Нубмастер69</item>
        <item>Мафиозник</item>
        <item>Ивангай</item>
        <item>Бибер</item>
        <item>Егор Крид</item>
        <item>Омнимен</item>
        <item>Клеопатра</item>
        <item>Астерикс</item>
        <item>Синий кит</item>
        <item>Лось</item>
        <item>Наруто</item>
        <item>Наполеон</item>
        <item>Саша Грей</item>
        <item>Тарантино</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="easy_tasks">
        <item>Станцуй вальс с игроком, у которого меньше всего очков, если их несколько, танцуй со всеми.</item>
        <item>Сними с каждого по вещи и надень на себя. Можешь не возвращать, если сильно понравится</item>
        <item>Забудь о всех проблемах и изобрази змею.</item>
        <item>Ты в центре внимания. Пусть все танцуют вокруг тебя, а ты покажи им как надо правильно.</item>
        <item>Продай слона случайному номеру из твоей телефонной книги. А если не купит, то не плачь.</item>
        <item>Исполни танец живота. Покажи свой "признак достатка".</item>
        <item>Станцуй танец шамана, только дождь не вызывай.</item>
        <item>Вставай на колени и моли о пощаде. Остальные могут не щадить.</item>
        <item>Перескажи сказку о колобке, но используй не более 10 слов. Пальцы в помощь.</item>
        <item>Сделай рекламу огурцов. Если кто-то захотел купить, то поздравляю с успешным бизнесом.</item>
        <item>Осыпь комплиментами самого красивого человека из присутствующих. Сейчас мы всё узнаем.</item>
        <item>Тебе не купили игрушку, которую ты очень хочешь. Падай на пол и кричи из-за этого.</item>
        <item>Обнимашки лечат все болезни. Так что обнимай всех, кого считаешь больными ублюдками.</item>
        <item>Ложишь головой на ноги ближайшему игроку противоположного пола. Только не спи.</item>
        <item>Изобрази пьяную стриптизершу. И откуда ты знаешь, как это выглядит??</item>
        <item>Предскажи будущее всем, кто тут есть.</item>
        <item>Сделай чай лидирующему игроку. Или игрокам.</item>
        <item>Ты и твой сосед слева не поделили даму сердца. Надевайте свои кастрюли, вооружайтесь чем угодно и решите ваш спор.</item>


    </string-array>

    <string-array name="middle_tasks">
        <item>Вся жизнь цирк, а люди в ней клоуны. Жанглируй яйцами.</item>
        <item>Любовь спасет мир. Целуй каждого в щёку.</item>
        <item>Возьми автограф у незнакомого человека, а если сфоткаешься с ним, то ты молодец.</item>
        <item>Пригласи на свидание соседа слева. Только не расстраивайся, если не согласится, пожалуйста.</item>
        <item>Сегодня твой день, бери всех девушек за руки и иди куда хочешь.</item>
        <item>Признайся в любви ближайшему человеку противоположного пола и жди взаимности.</item>
        <item>Набери в рот воды и пропой первый куплет гимна РФ.</item>
        <item>Съешь яблоко без рук. Если нет яблока, то это твои проблемы.</item>
        <item>Ты горячая чика. Пройдись так, чтобы у всех челюсти поотваливались.</item>
        <item>Прорекламируй своё тело. И не стесняйся, ты прекрасен.</item>
        <item>Оцени непристойным словом соседа слева.</item>
        <item>Покажи свою любимую позу в кексе.</item>
        <item>Спроси у соседа слева, какого цвета у него нижнее бельё и без ответа не возвращайся.</item>
        <item>Сделай массаж игроку с наименьшим количеством очков, хоть какая-то ему радость.</item>
        <item>Смотри в глаза игроку напротив 30 секунд, что бы не происходило!</item>
        <item>Выпей на брудершафт с ближайшим игроком противоположного пола.</item>
        <item>Покажи свой пресс. Можешь и пачку денег, если они, конечно, есть.</item>
        <item>Сядь на колени к первому соседу противоположного пола слева и посиди сколько хочешь.</item>
        <item>Засунь руки в карманы к игроку справа. Вытащишь, когда захочешь.</item>
        <item>Каждый задает тебе по вопросу и ты должен ответить правду.</item>
        <item>Поменяйся футболками с игроком справа.</item>
        <item>Займи у кого-нибудь 500 рублей до пятницы.</item>
        <item>Швабру в руки и танцуй стриптиз. Можешь и полы помыть заодно.</item>
        <item>Тебя никто не видит. Можешь уже почесать свою пятую точку. Чеши, я сказал.</item>


    </string-array>

    <string-array name="hard_tasks">
        <item>Соблазни соседа справа. Но не больше!!!</item>
        <item>Уговори кого-то выйти за тебя замуж/жениться на тебе.</item>
        <item>Завяжи глаза и на ощупь определи человека, которого подсунут тебе остальные.</item>
        <item>Нарисуй на лице соседа слева что угодно. Но мы-то уже знаем, что ты нарисуешь.</item>
        <item>Исполни любое желание самого старшего из вас. А если это ты, то, так и быть, исполняй своё.</item>
        <item>Покажи как ты страстно ешь банан. Если нет банана, то представляй, что он есть.</item>
        <item>Поставь засос соседу справа. Место сам выбери.</item>
        <item>Долой сковывающие факторы! Снимай любой элемент одежды.</item>
        <item>Намочи майку и сиди в ней, пока не высохнет, там можешь снять.</item>
        <item>Расскажи всем свою самую грязную эротическую фантазию.</item>
        <item>У вас же есть алкоголь, надеюсь? Выпей сколько хочешь, и закуси тем, что будет держать в губах сосед справа.</item>
        <item>Исполни свой стон в постели. Соседи хоть узнают, что ты жив(а).</item>
        <item>Съешь с груди соседа справа что-то. Хоть что-то.</item>
        <item>Встань на четвереньки и изображай немецкую речь.</item>
        <item>Расскажи как бы переспал с соседом справа. Мы ждём все подробности.</item>
        <item>Фото на память. Выбирай с кем будешь делать эро-фотку и сделай её уже наконец.</item>
        <item>Поцелуй в шею соседа слева.</item>
        <item>Каждый задает тебе по пошлому вопросу и ты отвечаешь правду.</item>
        <item>Ходи по соседним квартирам/домам и проси презерватив.</item>
        <item>Расскажи всем, как ты лишился девственности. Если лишился, конечно.</item>
        <item>Если девушка - запрись где-нибудь,сделай фото топлес и покажи всем. Если парень - то бери ближайшую девушку и сфотай её топлес.</item>


    </string-array>

    <string-array name="punishments">
        <item>Нарисуй третий глаз на лбу и наслаждайся преисполнением в познании.</item>
        <item>Имидж всегда много значил. Ребята, рисуйте ему усы!!!</item>
        <item>Теперь в конце каждой фразы ты говоришь "Я вас всех люблю"</item>
        <item>Сосед справа теперь сидит у тебя на коленях до следующего твоего хода.</item>
        <item>Целуй игрока с наивысшим счётом каждый его ход. Если это ты, то сожалею. Если их несколько, то выбирай любого.</item>
        <item>Ты каждый свох ход теряешь память и знакомишься со всеми присутствующими заново.</item>
        <item>Ищи любые перчатки и парь руки 10 минут.</item>
        <item>Теперь тебе разрешается говорить слова только на буквы "ы". Шучу на "5". Короче, сиди с носками на руках 10 минут.</item>
        <item>Каждую свою фразу теперь начинай со слов "Дайте слово убогому".</item>
        <item>Голос больше тебе не нужен. Потому что ты всё всем теперь говоришь шёпотом на ушко.</item>
        <item>Игрок справа может трогать тебя за любую часть тела когда и сколько захочет.</item>
        <item>Левой рукой держи себя за сосок 5 минут.</item>
        <item>Все одновременно бьют тебя ладонью по ж*пе.</item>
        <item>Ближайшая девушка отдает тебе лифак, и ты надеваешь его поверх майки.</item>


    </string-array>

</resources>